# Des Caractères spéciaux utiles et quelques raccourcis

## Des caractères spéciaux

Caractères | Touches | Français | Anglais
---|---|---|---
\^ | \^+espace | accent circonflexe | hat
_ | 8 | tiret bas | underscore
& | 1 | éperluette | commercial and
~ | AltGr+2 puis espace | tilde | tilde
\# | AltGr+3 | dièse | hash
\| | AltGr+6| barre verticale | pipe
\ | AltGr+8 | barre oblique inverse | anti-slash
@ | AltGr+0 | arobase | (commercial) at
\{ | AltGr+4 | accolade ouvrante | left brace
\} | AltGr+=| accolade fermante | right brace
\[ | AltGr+5 | crochet ouvrant | left bracket
\] | AltGr+) | crochet fermant | right bracket
'  |  4 | guillemet simple | simple quote
" | 3 | guillemet (double) | double quote
\` | AltGr+7 puis espace | guillemet inversée | backquote

## Quelques racourcis

Raccourci | Action
---|---
Ctrl+C | Copie la partie sélectionnée \(copy\)
Ctrl+V | Colle la partie sélectionnée
Ctrl+X | Coupe la partie sélectionnée
Ctrl+A | Selectionne tout \(all\)
Ctrl+S | Sauvegarde le travail en cours \( save\)
Ctrl+Z | Annule la dernière modification
